BNO副簽彈左 求救

1.我個朋友已經幫過幾個人簽都無問題 係得我唔得
2.佢信到話佢send左兩封信去個地址度確認副簽人身份 佢send去香港！？ 定係話email地址？我朋友工作地址係政府部門又點會收到信同埋check咗都無收過email⋯
3.佢個email度都冇留返個email我查詢佢問問題 同埋寫咗唔可以用佢send黎個email Address覆返佢 淨係留咗個地址俾我叫我寄個另一個副簽俾佢⋯有冇巴打知點樣向佢查詢？佢淨係留咗個英國電話號碼俾我…

求巴打指教

咪打比佢

你咪搵另一個人副簽多次囉

英國叫你做乜, 你咪做乜囉

我唔明你求救乜？ 完全唔知你想點

正常唔使副簽架喎

抽樣寄信去香港check有幾出奇
你朋友收唔到信先係問題喎

佢真係會寄信去工作地址

照做咪OK

幫過人副簽，收過電郵要求我交護照頁面，交完就 ok

如果我有 唔洗上黎問有無其他方法啦⋯⋯

副簽過
有收過Email 叫我補野

樓主支那間諜

我就寫信話無朋友符合副簽條件都RENEW到
你可以試下

純粹想證明你係本人 , 你有交帶有 follow 多數無問題

咁你當初就唔應該唔續BNO啦

你就係無續BNO, 依家先要續返啫

你都係聽到有BNO有移英著數, 搵著數啫

是但搵個專業人士有香港護照都可以簽
不過要交護照copy 點會冇人可以簽

搭單問搵professor副簽得唔得

試吓email hmo

去旅遊台問喇

你朋友係咪寫咗I don't know this person呀

一樣

照佢講啦，佢叫你含你都要含嫁啦

我都試過比佢叫我寄本舊passport比佢
仲比埋本passport no我
但我成世得一本舊passport
咪照覆佢得一本，仲已經寄咗比佢

佢地好多時都係隨機抽樣問問題
照做照答就得

點會收唔到，除非佢唔係果度返工

可以入錢去skype打idd電話
不過你打去應該問唔到咩

你話冇第個人簽到副簽 我估未必得

講嘢199

正常十年續一次當然唔使簽啦，見有着先續嘅明顯係投機份子啦

投機定走難pr

2.佢信到話佢send左兩封信去個地址度確認副簽人身份 佢send去香港！？ 定係話email地址？我朋友工作地址係政府部門又點會收到信同埋check咗都無收過email⋯
你自己都知收唔到信
佢依加叫你比另一個副簽，你有得唔比咩，一係唔好申請。

一係覆佢你朋友收唔到信叫佢再寄，一係搵第二個副簽左去

其本上你開聲問朋友一定有人可以副簽得，唔難

講到要走難咁點解唔一早續呀，難道14年雨傘+魚旦仲未睇清楚港共真面目，一句到尾本身有資格但拖到依家先黎急個啲有咩東瓜豆腐都真係唔抵可憐

你professor 係合資格國家嘅passport holder 就得

english very difficulthow say

記得雨革前搵professor簽
Professor: bno有咩用，而家中國人身份仲馨香啦

又公平d
當年同而家情況都唔同
如果而家都仲咁講先屌啦

都成5 6年前 香港5 6個月都咁大變化啦

Diu no Chinese

佢應該退咗休 但雨革後佢都仲係藍緊，19年就唔知啦

就算未有雨傘同魚蛋
見到當年意大利海難同埃及熱氣球嗰兩單，支那大屎館點對付啲特衰holder就知有BNO一定要揸BNO啦
而且英國嘅領事服務好多都係passport fee嗰度fund
無論邊款British Subject佢點都要跟例去支援你
總之揸BNO你係一個Subject，揸特衰你只係一個Object
好殘酷但好現實

未聽過副簽衰

政府部門點會收唔到信

你朋友係林奠就另計

我當大波驊係朋友
我識佢 佢唔識我

可能係香港皇軍地址

寫到啱部門地址 同職位+全名
根本政府內部會internal mail 送番去俾物主

你要申請果時地點簡香港再download果件pdf application form.再比friend 簽

再連同舊bno, 出世紙等等一齊比dhl寄去英國

所以樓豬依家要先download pdf 啲application form
Print 出來
找朋友簽再email 比英國同一時間安全起見by post 將hard copy 比英國

利申：一早申請左

政府部門可能驚你係間諜

總之HMPO叫你做乜 你就做乜
封信寫到清清楚楚
你無嘢需要查詢

你咁撚on 9 不如唔好申請啦

呢份啊 唔睇野

求其搵個有返工既朋友就得啦professor專業人士又唔會加分

上幾個月已拎bno 飄過🤓

你樣衰

咁都要問 好明顯你朋友幫得太多人簽

佢要double 核實你朋友資料好出奇?

請問你係BC定係BNO?

戇鳩仔唔好攞bno，影衰曬

唔識英文要bno黎把撚

Bno 都可以簽bno

其實寫話有British Passport，咁即係另一個朋友有BNO就得啦

我從上年中到今年總共幫五個真正朋友做副簽，到第四個都收到信，係從英國寄去我公司，內容叫我可以填返封信寄返去、或者打佢附上電話號碼過英國做確認，我選擇寄信過去，之後個朋友好快就被approved，到等五個搵我副簽都冇再收信，佢申請亦冇問題.... (利申，非專業人士，只係打份草根工作，仲有，副簽form上無需填上我email，只要填上我姓名、Passport號碼、聯絡電話、職業、公司地址、點認識申請人、認識幾耐)

搭順風車又唔認。

我都收過，個fd 明明幫人副簽過幾次都ok
所以問番佢點解唔得

跟住過幾日就話approve 左
懷疑條友新黎，唔能識

subject object

之既bno相關post見過

Don’t know how say English arlihkg bros help

咩事

同一個人做得三四個副簽，正常對方都會懷疑係唔係真係副簽人交由廣闊，定係移民中介有償副簽，英國聯絡查副簽人，副署人底世都好正常。

其實會唔會係郵政嘅問題，根本未寄到香港？

英國疫情爆到咁，會唔會未寄到去香港？

Thank you 巴打

有BNO，於海外有事的話，搵英國大使館尋求，係BNO持有人權利，而大使館職員幫助亦係佢責任，呢方面人地民主+文明國家分得好清楚。
但支那大使館就唔同，佢地心態係幫你係人情，唔幫你係道理，我係憑自己努力做到使館職員，點撚解要幫你？
所以只要用少少腦，就知應該拎邊本護照！

可能樓豬寄少左野

冇BNO就死返出去啦

咁到底依家係投機定走難

on9 la 對面條友多數都係香港人

may be lost

我都收過email，問我詳細d點識同識左幾耐

利申bno

政府WFH冇人收信唧

搵唔到人副簽，照寄，無問題

兩睇囉，去到最後先黎急明眼人都知咩料啦，唔講咁遠上年612-721打後有心走點解唔續呀？ 我幫你答埋啦因為當時未有居英權驚死蝕抵呀嘛，當英國7月份宣佈咗5+1成班投機份子先走嚟問點續求副簽，話你班友仔投機又唔認

其實係，我無副簽都批

你有舊個本姐...
reported lost 一定要countersign...

你話識得英女皇，佢就會批俾你架啦。

政府部門點解收唔到信？

可能封信寄失咗，一係你個fd玩你收到當無收過。

明知係重要野，唔明你個fd點解用公司地址收信而唔係屋企地址。

搵其他人幫你簽過啦，你有BNO資格同年紀fd無理由搵唔到另一人幫你簽。

好彩一早申請咗，依家好似真係嚴格咗好多

想走都叫投機=]

個professor自己揸咩邊個國家嘅passport

認真唔記得咗，好似嗰陣唔清唔楚以為專業人士就得唔洗理國籍，所以呢樣都好似冇問，總之結果就係冇彈回頭續到

之前寄平平地用左喼喼代寄 邊駛搞咁多野

基本英文都唔識又唔肯學，返大灣區啦，比較適合你

人有佢有咯
樓主本身都無BNO
襯亂走去搏大霧
英文又唔識多隻
仲要諗住搵港共嘅人副簽好威威
打定篤灰熱送樓主返大灣區就啱

[/引戰mode]

整黎做乜？要申請visa下個月可做，要黎去旅行都無用，中國唔承認

咁講啦，19年續既人
話自已唔係投機都幾難信

平郵無停呀

而且我覺得佢寄得兩次個間隔唔會好近
應該係樓主個friend唔知點解寄去公司會收唔到信

on99, 我幾年前已經拎左啦, 垃圾

應該依加審查嚴謹左好多
以前申請bno邊會真係查個副簽
但依加有bno等同俾左居留權，審查嚴謹到同審批居留權差唔多
肯一早續領洗乜咁煩